# Test d'acceptation `Conf07-C1-N-PCT`

## Pré-requis

L'application doit être dans la [configuration 07](../Configurations.md#Conf07)

## Test

1. Se connecter en tant qu'étude 3
2. Aller sur l'onglet recherche et saisir les valeurs suivantes :
    * Date de décès : 10/02/2020
    * Lieu de décès : VILLEFRANCHE
    * Date de l'acte de décès : 10/02/2020
    * Prénom : Marie-Thérèse
    * Nom d'usage : DELAROCHE
    * Date de naissance : 01/01/1927
3. La page résultat de recherche contient : Cette personne est connue de nos services, un message électronique vous
est envoyé avec les informations relatives à votre demande.
4. L'Affichage dans le tableau mes précédentes recherches contient : aide récupérable
5. Template mail généré est : search_found.html.twig
6. Le courriel reçu par le Notaire contient : est connue du département
7. Le courriel reçu par le Notaire contient : 1 aide non récupérable
8. Le courriel reçu par le Notaire ne contient pas "0 aide en cours d'instruction"
9. Template PDF généré est : search_found_rec.html.twig
10. Le PDF (en pièce jointe du courriel) contient : 1 aide non récupérable
11. Le PDF (en pièce jointe du courriel) ne contient pas "0 aide en cours d'instruction"
